鐘意左個女仔5年

已經5年啦
一直以來都有Whatsapp吹下水同出過幾次街,
半年前因為屋企人有病,自己要照顧屋企人
加上一邊番工一邊PT讀書
搞到我個人都無曬心機,
所以半年來都無再搵佢

其實一直以來都好想表白
但係無咁做,我係唔係好撚垃圾?

i know that feel
利申放棄左

得番一個人就諗起佢嘅感覺
好難受

Yes 你好廢

隔左半年 正好重真諗下點追
無啦啦on9 表白 同癡線佬冇分別

5年兵役

信我 顧掂好自己先
之後再諗溝女

我以前窮撚 都有好似你咁既經歷
i know that feel bro

慢慢建立返個關係先表白啦

我都知
但係點開口搵番佢都成問題

佢唔係收兵呀

咁你依加點呀,bro?

半年 識咗男朋友啦，啪啪啪埋啦！
你唔好遲啲？？？

我都鍾意過個女仔5年，曾經有機會可以一齊，但就因為自己唔夠膽講出口就冇咗個機會啦，仲要佢而家唔喺香港讀書，諗起如果當時有講出口佢就可以留係香港讀書拍拖就好後悔

5年先出過幾次街？
真係溝女一個月都出幾次啦

駛咩諗點開口 , 喂 近排點 已經ok 啦
做朋友都做到咁c 縮。。。
唔好做每一個動作都為溝女
咁咩女都俾你嚇走

依家我生活好咗好多
有女埋身
不過就係遇唔到一個好鍾意既人

所以我明白你既痛楚

佢都唔係女神級
係普通到唔普通type嘅女仔

有冇睇過求婚大作戰？
將來唔好後悔當初冇行動

其實我都有幾次機會表白
但係又好怕

我就係怕事業 生活變好之後
搵唔番一個我真係鐘意嘅人

就係由細睇到大仲後悔

就係有睇先唔想後悔

此事古難存呀
不過如果你兩個唔介意既
試下先囉

寜願同佢講你心中既諗法 即使最後可能被拒 都唔好因為淆底唔行動而後悔
鐘意條女就去馬喇

利申：曾經因為淆底無去馬 而家勁後悔